小巴司機賤過雞

永遠只係識用粗口屌人老母
成撚日屌啲客講野細聲
有冇諗過自己隻耳仔有問題阿屌你
清下啲耳屎啦屌你
成隻老屎忽咁
唔理三七二十一屌咗啲客
好撚型屌你老母
正評：賤過雞

岩啊，雞成日話自己做陪酒